（歌頌）連尼住 我沒有辦法 離棄這裡番高登

連尼住 我沒有辦法 離棄這裡番高登
有什麼可以替代你 齊團結這新的家

邊間校會？

邊間教會

國貨城的「弱」？

我睇住呢句野成五分鐘，完全哼唔出

屌 咩歌 估唔到

明年今日

More

歌係幾教會但詞有意思
照俾正皮

估唔到咩歌 但入黎睇留言忍唔住笑左
比個正皮你

投降吧

係咪國語歌
估唔到

真心 咩教會？

惠康弘 投降吧

呢位教徒有慧根

有悟性喎

車丸丸既三角誌

咁不如唱

連尼住 相信愛你便能飛

結果佢真係飛左